[護理]老人院提早book床位會唔會平啲?

好似訂機票咁

Early bird